(this.webpackJsonpcoronaquiz=this.webpackJsonpcoronaquiz||[]).push([[0],[,,,,function(e,t,n){e.exports=n(11)},,,,,function(e,t,n){},function(e,t,n){},function(e,t,n){"use strict";n.r(t);var a=n(0),o=n.n(a),c=n(3),s=n.n(c),r=(n(9),n(1)),i=(n(10),[{question:"\u098f\u0996\u09a8 \u09aa\u09b0\u09cd\u09af\u09a8\u09cd\u09a4 \u0995\u09bf \u0995\u09b0\u09cb\u09a8\u09be\u09ad\u09be\u0987\u09b0\u09be\u09b8\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u09aa\u09cd\u09b0\u09a4\u09bf\u09b7\u09c7\u09a7\u0995 \u0986\u09ac\u09bf\u09b7\u09cd\u0995\u09be\u09b0 \u09b9\u09df\u09c7\u099b\u09c7?",answers:["\u09b9\u09cd\u09af\u09be","\u09a8\u09be"],correct:"\u09a8\u09be",questionId:"001"},{question:"\u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8\u099f\u09bf \u0995\u09b0\u09cb\u09a8\u09be \u09ad\u09be\u0987\u09b0\u09be\u09b8\u09c7\u09b0 \u09b2\u0995\u09cd\u09b7\u09a3 \u09a8\u09df?",answers:["\u099c\u09cd\u09ac\u09b0","\u099a\u09c1\u09b2\u0995\u09be\u09a8\u09c0","\u09b6\u09cd\u09ac\u09be\u09b8\u0995\u09b7\u09cd\u099f","\u09b6\u09c1\u0995\u09a8\u09cb \u0995\u09be\u09b6\u09bf"],correct:"\u099a\u09c1\u09b2\u0995\u09be\u09a8\u09c0",questionId:"002"},{question:"\u0995\u09b0\u09cb\u09a8\u09be \u09ad\u09be\u0987\u09b0\u09be\u09b8 \u09b9\u09b2\u09c7 \u0993\u09b7\u09c1\u09a7 \u09b9\u09bf\u09b8\u09c7\u09ac\u09c7 \u098f\u09a8\u09cd\u099f\u09bf\u09ac\u09be\u09df\u09cb\u099f\u09bf\u0995 \u0996\u09c7\u09b2\u09c7 \u0995\u09bf \u0995\u09cb\u09a8 \u0995\u09be\u099c \u09b9\u09ac\u09c7?",answers:["\u09b9\u09cd\u09af\u09be","\u09a8\u09be"],correct:"\u09a8\u09be",questionId:"003"},{question:"\u0995\u09b0\u09cb\u09a8\u09be\u09ad\u09be\u0987\u09b0\u09be\u09b8 \u0995\u09a4\u0995\u09cd\u09b7\u09a8 \u09aa\u09b0\u09cd\u09af\u09a8\u09cd\u09a4 \u09ae\u09be\u099f\u09bf\u09a4\u09c7 \u09ac\u09be \u09ac\u09bf\u09ad\u09bf\u09a8\u09cd\u09a8 \u09ac\u09b8\u09cd\u09a4\u09c1\u09a4\u09c7 \u09b2\u09c7\u0997\u09c7 \u099c\u09c0\u09ac\u09bf\u09a4 \u09a5\u09be\u0995\u09c7 ?",answers:["\u09e9 \u0998\u09a8\u09cd\u099f\u09be","\u09ef \u0998\u09a8\u09cd\u099f\u09be","\u09e7\u09e8 \u0998\u09a8\u09cd\u099f\u09be","\u09b8\u09a0\u09bf\u0995 \u09a4\u09a5\u09cd\u09af \u098f\u0996\u09a8\u09cb \u099c\u09be\u09a8\u09be \u09af\u09be\u09df\u09a8\u09bf"],correct:"\u09b8\u09a0\u09bf\u0995 \u09a4\u09a5\u09cd\u09af \u098f\u0996\u09a8\u09cb \u099c\u09be\u09a8\u09be \u09af\u09be\u09df\u09a8\u09bf",questionId:"004"},{question:"\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u0986\u09ac\u09b9\u09be\u0993\u09df\u09be \u0993 \u09a4\u09be\u09aa\u09ae\u09be\u09a4\u09cd\u09b0\u09be\u09df \u0995\u09b0\u09cb\u09a8\u09be \u09ad\u09be\u0987\u09b0\u09be\u09b8 \u09ac\u09c7\u099a\u09c7 \u09a5\u09be\u0995\u09a4\u09c7 \u09aa\u09be\u09b0\u09c7 \u09a8\u09be - \u0995\u09a5\u09be\u099f\u09bf \u0995\u09bf \u09b8\u09a4\u09cd\u09af?",answers:["\u09b9\u09cd\u09af\u09be","\u09a8\u09be"],correct:"\u09a8\u09be",questionId:"005"},{question:"\u0997\u09b0\u09ae \u09aa\u09be\u09a8\u09bf \u09aa\u09be\u09a8 \u0993 \u09a4\u09be \u09a6\u09bf\u09df\u09c7 \u0995\u09c1\u09b2\u09bf \u0995\u09b0\u09b2\u09c7 \u0995\u09bf \u0995\u09b0\u09cb\u09a8\u09be \u09ad\u09be\u0987\u09b0\u09be\u09b8\u09c7\u09b0 \u099c\u09c0\u09ac\u09be\u09a8\u09c1 \u09a8\u09b7\u09cd\u099f \u09b9\u09df?",answers:["\u09b9\u09cd\u09af\u09be","\u09a8\u09be"],correct:"\u09a8\u09be",questionId:"006"},{question:"\u09a8\u09bf\u099a\u09c7\u09b0 \u0995\u09cb\u09a8 \u0989\u09aa\u09be\u09df\u09c7 \u0995\u09b0\u09cb\u09a8\u09be\u09ad\u09be\u0987\u09b0\u09be\u09b8 \u099b\u09dc\u09be\u09df \u09a8\u09be?",answers:["\u09b9\u09be\u099a\u09bf-\u0995\u09be\u09b6\u09bf \u09a5\u09c7\u0995\u09c7","\u09ae\u09b6\u09be\u09b0 \u0995\u09be\u09ae\u09dc\u09c7","\u09b9\u09be\u09a4 \u0985\u09aa\u09b0\u09bf\u09b7\u09cd\u0995\u09be\u09b0 \u09b0\u09be\u0996\u09b2\u09c7","\u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7\u09c7\u09b0 \u09ad\u09bf\u09dc\u09c7 \u0997\u09c7\u09b2\u09c7"],correct:"\u09ae\u09b6\u09be\u09b0 \u0995\u09be\u09ae\u09dc\u09c7",questionId:"007"},{question:"\u09ac\u09bf\u09a6\u09c7\u09b6\u09ab\u09c7\u09b0\u09a4 \u09aa\u09cd\u09b0\u09ac\u09be\u09b8\u09c0\u09a6\u09c7\u09b0 \u0995\u09a4\u09a6\u09bf\u09a8 \u0995\u09cb\u09df\u09be\u09b0\u09c7\u09a8\u09cd\u099f\u09be\u0987\u09a8 / \u0998\u09b0\u09ac\u09a8\u09cd\u09a6\u09c0 \u09a5\u09be\u0995\u09a4\u09c7 \u09b9\u09df?",answers:["\u09e7\u09ea \u09a6\u09bf\u09a8","\u09e7 \u09b8\u09aa\u09cd\u09a4\u09be\u09b9","\u09e8\u09e8\u09a6\u09bf\u09a8","\u09e9\u09a6\u09bf\u09a8"],correct:"\u09e7\u09ea \u09a6\u09bf\u09a8",questionId:"008"},{question:"\u0995\u09b0\u09cb\u09a8\u09be \u09ad\u09be\u0987\u09b0\u09be\u09b8 \u0995\u09bf \u09a7\u09b0\u09a8\u09c7\u09b0 \u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7\u09a6\u09c7\u09b0 \u0986\u0995\u09cd\u09b0\u09be\u09a8\u09cd\u09a4 \u0995\u09b0\u09c7?",answers:["\u099b\u09cb\u099f \u09ac\u09be\u099a\u09cd\u099a\u09be\u09a6\u09c7\u09b0","\u09ac\u09df\u09b8\u09cd\u0995\u09a6\u09c7\u09b0","\u09b8\u09ac \u09a7\u09b0\u09a3\u09c7\u09b0 \u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7\u09a6\u09c7\u09b0","\u09b6\u09c1\u09a7\u09c1 \u0985\u09ae\u09c1\u09b8\u09b2\u09bf\u09ae\u09a6\u09c7\u09b0"],correct:"\u09b8\u09ac \u09a7\u09b0\u09a3\u09c7\u09b0 \u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7\u09a6\u09c7\u09b0",questionId:"009"},{question:"\u0997\u09c3\u09b9\u09aa\u09be\u09b2\u09bf\u09a4 \u09aa\u09b6\u09c1\u09aa\u09be\u0996\u09bf \u09a5\u09c7\u0995\u09c7 \u09ae\u09be\u09a8\u09c1\u09b7\u09c7\u09b0 \u09a6\u09c7\u09b9\u09c7 \u0995\u09b0\u09cb\u09a8\u09be \u09ad\u09be\u0987\u09b0\u09be\u09b8 \u099b\u09dc\u09be\u09a8\u09cb\u09b0 \u09b8\u09ae\u09cd\u09ad\u09be\u09ac\u09a8\u09be \u0995\u09a4\u099f\u09c1\u0995\u09c1?",answers:["\u09aa\u09cd\u09b0\u099a\u09c1\u09b0 \u09b8\u09ae\u09cd\u09ad\u09be\u09ac\u09a8\u09be","\u0996\u09c1\u09ac \u0995\u09ae \u09b8\u09ae\u09cd\u09ad\u09be\u09ac\u09a8\u09be","\u0995\u09cb\u09a8 \u09b8\u09ae\u09cd\u09ad\u09be\u09ac\u09a8\u09be \u09a8\u09c7\u0987"],correct:"\u0996\u09c1\u09ac \u0995\u09ae \u09b8\u09ae\u09cd\u09ad\u09be\u09ac\u09a8\u09be",questionId:"010"}]),u=function(e){var t=e.question,n=e.options,c=e.selected,s=Object(a.useState)(n),i=Object(r.a)(s,2),u=i[0],l=i[1],m=Object(a.useState)(!1),d=Object(r.a)(m,2),q=d[0],f=d[1];return o.a.createElement("div",{className:"questionBox"},o.a.createElement("div",{className:"question"},t),u.map((function(e,t){return o.a.createElement("button",{className:!1===q?"answerBtn":"answerBtn_selected",key:t,onClick:function(){return function(e){l([e]),c(e),f(!0)}(e)}},e)})))},l=function(e){var t=e.score,n=e.playAgain;return o.a.createElement(a.Fragment,null,o.a.createElement("div",{className:"score-board"},t>5?o.a.createElement("div",{className:"score"},"\u0985\u09ad\u09bf\u09a8\u09a8\u09cd\u09a6\u09a8! \u0986\u09aa\u09a8\u09bf 10\u099f\u09bf\u09b0 \u09ae\u09a7\u09cd\u09af\u09c7 ",t,"\u099f\u09bf \u09b8\u09a0\u09bf\u0995 \u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0 \u09a6\u09bf\u09a4\u09c7 \u09aa\u09c7\u09b0\u09c7\u099b\u09c7\u09a8"):o.a.createElement("div",{className:"score"},"\u0986\u09aa\u09a8\u09bf 10\u099f\u09bf\u09b0 \u09ae\u09a7\u09cd\u09af\u09c7 ",t,"\u099f\u09bf \u09b8\u09a0\u09bf\u0995 \u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0 \u09a6\u09bf\u09a4\u09c7 \u09aa\u09c7\u09b0\u09c7\u099b\u09c7\u09a8\u0964 \u0995\u09b0\u09cb\u09a8\u09be\u09ad\u09be\u0987\u09b0\u09be\u09b8 \u09a8\u09bf\u09df\u09c7 \u0986\u09b0\u09cb \u099c\u09cd\u099e\u09be\u09a8 \u0985\u09b0\u09cd\u099c\u09a8 \u0995\u09b0\u09be \u09aa\u09cd\u09b0\u09df\u09cb\u099c\u09a8\u0964")),o.a.createElement("div",{className:"playAgain"},o.a.createElement("button",{className:"playBtn",onClick:n},"Play again!")))},m=function(){var e=Object(a.useState)([]),t=Object(r.a)(e,2),n=t[0],c=t[1],s=Object(a.useState)(0),m=Object(r.a)(s,2),d=m[0],q=m[1],f=Object(a.useState)(0),w=Object(r.a)(f,2),v=w[0],E=w[1];console.log(n);var b=function(){Promise.resolve(i).then((function(e){c(e)}))};return Object(a.useEffect)((function(){b()}),[]),o.a.createElement("div",{className:"container"},o.a.createElement("div",{className:"title"},"\u0995\u09b0\u09cb\u09a8\u09be \u0995\u09c1\u0987\u099c"),n.length>0&&v<10&&n.map((function(e){var t=e.question,n=e.answers,a=e.correct,c=e.questionId;return o.a.createElement(u,{question:t,options:n,key:c,selected:function(e){return function(e,t){e===t&&q(d+1),E(v<10?v+1:10)}(e,a)}})})),10!==v?o.a.createElement("div",{className:"footer"},"\u0995\u09c1\u0987\u099c\u099f\u09bf \u09b6\u09c7\u09b7 \u0995\u09b0\u09a4\u09c7 \u09b8\u09ac\u0997\u09c1\u09b2\u09cb \u09aa\u09cd\u09b0\u09b6\u09cd\u09a8\u09c7\u09b0 \u0989\u09a4\u09cd\u09a4\u09b0 \u09a6\u09bf\u09a8"):null,10===v?o.a.createElement(l,{score:d,playAgain:function(){b(),q(0),E(0)}}):null)};Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));s.a.render(o.a.createElement(o.a.StrictMode,null,o.a.createElement(m,null)),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then((function(e){e.unregister()})).catch((function(e){console.error(e.message)}))}],[[4,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.d7275c60.chunk.js.map